下一波爆發 將會係菲傭印傭

偏主月薪$5000

政府隔離半個月比多$5000

其間不斷上網又唔比僱主屌，又唔使做野

入到營見到同鄉，咪當隔離營係中環，日日聚會

佢地接pt仲好揾

no sir no sir

No... Problem.....

匯豐對出有條街星期日好壯觀

係好搵過接pt

一個月得4日假
如果接得2個，都唔夠政府比得多

咪就係